其實係唔係應該要轉口號

香港人 罷工
咩報仇 反抗都無撚用
罷工啦
求下你地咪撚再番工

推

香港人 返工